#. "Name"
#. "PackagingServices.Category"
#. "Gallery.Category"
#. "Gallery.Updates.Category"
#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Packaging"
msgstr "封装"

#. "Author"
#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard团队"

#. "Website"
#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#. "Description"
#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "The packaging module enables packaging modules using the OPC format."
msgstr "封装模块中可用OPC格式对模块进行封装。"

#. "PackagingServices.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Packaging commands"
msgstr "打包命令"

#. "PackagingServices.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Core services for packaging using the OPC format."
msgstr "使用OPC格式封装的核心服务。"

#. "Gallery.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Gallery"
msgstr "库"

#. "Gallery.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Module gallery management."
msgstr "模块库管理。"

#. "Gallery.Updates.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Package Updates"
msgstr "封装更新"

#. "Gallery.Updates.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Manages updates for packages."
msgstr "管理封装更新。"

#: "Orchard.Packaging.AdminMenu"
msgctxt "Orchard.Packaging.AdminMenu"
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#. "Gallery"
msgctxt "Orchard.Packaging.AdminMenu"
msgid "Gallery"
msgstr "库"

#: "Orchard.Packaging.AdminMenu"
msgctxt "Orchard.Packaging.AdminMenu"
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: "Orchard.Packaging.AdminMenu"
msgctxt "Orchard.Packaging.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. "Updates"
msgctxt "Orchard.Packaging.AdminMenuGalleryUpdates"
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#. "Updates ({0})"
msgctxt "Orchard.Packaging.AdminMenuGalleryUpdates"
msgid "Updates ({0})"
msgstr "更新（{0}）"

#: "Orchard.Packaging.AdminMenuGalleryUpdates"
msgctxt "Orchard.Packaging.AdminMenuGalleryUpdates"
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: "Orchard.Packaging.AdminMenuGalleryUpdates"
msgctxt "Orchard.Packaging.AdminMenuGalleryUpdates"
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: "Orchard.Packaging.Commands.PackagingCommands"
msgctxt "Orchard.Packaging.Commands.PackagingCommands"
msgid "Module or Theme \"{0}\" does not exist in this Orchard installation."
msgstr "模块或主题\"{0}\"在此Orchard安装中不存在。"

#: "Orchard.Packaging.Commands.PackagingCommands"
msgctxt "Orchard.Packaging.Commands.PackagingCommands"
msgid "Package \"{0}\" successfully created"
msgstr "封装包\"{0}\"成功创建"

#. "Could not install the package: {0}"
msgctxt "Orchard.Packaging.Commands.PackagingCommands"
msgid "Could not install the package: {0}"
msgstr "无法安装封装包：{0}"

#: "Orchard.Packaging.Commands.PackagingCommands"
msgctxt "Orchard.Packaging.Commands.PackagingCommands"
msgid "Could not unintall the package: {0}"
msgstr "无法卸载封装包：{0}"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "Not authorized to list sources"
msgstr "未授权对源列表"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "Not authorized to remove sources"
msgstr "未授权移除源"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "The feed has been removed successfully."
msgstr "种子移除成功。"

#. "Not authorized to add sources"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "Not authorized to add sources"
msgstr "未授权添加源"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "The Url is not valid"
msgstr "此URL无效"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "Url is required"
msgstr "URL是必要的"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "The feed has no title."
msgstr "此种子无标题。"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "The url of the feed or its content is not valid."
msgstr "种子的URL或内容无效。"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "The feed has been added successfully."
msgstr "种子添加成功。"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "Not authorized to list Modules"
msgstr "未授权对模块列表"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "Not authorized to list Themes"
msgstr "未授权对主题列表"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "Error loading extensions from gallery source '{0}'. {1}."
msgstr "从库中源“{0}”中加载扩展发生错误。{1}。"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryUpdatesController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryUpdatesController"
msgid "The feed has been notified for update. It might take a few minutes before the updates are displayed."
msgstr "源已被通知更新，它可能要花几分钟直到更新完成后才显示。"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryUpdatesController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryUpdatesController"
msgid "Not authorized to add sources"
msgstr "未授权添加源"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryUpdatesController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryUpdatesController"
msgid "No Gallery feed configured"
msgstr "无已设置的库的种子"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryUpdatesController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryUpdatesController"
msgid "Package retrieve error: {0}"
msgstr "封装包检索错误：{0}"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Not authorized to add themes"
msgstr "未授权添加主题"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Not authorized to remove themes"
msgstr "未授权移除主题"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Not authorized to remove modules"
msgstr "无删除模块的权限"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Not authorized to add modules"
msgstr "未授权添加模块"

#. "Not authorized to add sources"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Not authorized to add sources"
msgstr "未授权添加源"

#. "The theme has been successfully installed. It can be enabled in the \"Themes\" page accessible from the menu."
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "The theme has been successfully installed. It can be enabled in the \"Themes\" page accessible from the menu."
msgstr "主题被成功安装。可在菜单中访问\"Themes\"页面启用。"

#. "The module has been successfully installed."
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "The module has been successfully installed."
msgstr "模块被成功安装。"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Package installation failed: {0}"
msgstr "包安装失败: {0}"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Package installation failed."
msgstr "封装包安装失败。"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Not authorized to install packages"
msgstr "未授权安装封装包"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Select a file to upload."
msgstr "选择一个要上传的文件。"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Package uploading and installation failed: {0}"
msgstr "包上传和安装失败: {0}"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Package uploading and installation failed."
msgstr "封装包上传安装失败。"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Recipes contains {0} unsupported module installation steps."
msgstr "配方包含{0}不支持的模块安装步骤。"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Post installation steps failed with error: {0}"
msgstr "安装后步骤失败，错误： {0}"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Uninstall failed: {0}"
msgstr "卸载失败：{0}"

#: "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Uninstalled package \"{0}\""
msgstr "已卸载的封装包\"{0}\""

#: "Orchard.Packaging.Events.ExtensionDisplayEventHandler"
msgctxt "Orchard.Packaging.Events.ExtensionDisplayEventHandler"
msgid "Version {0} is available (See <a href=\"{1}\">Updates</a>)."
msgstr "版本{0}可用（见<a href=\"{1}\">更新</a>）。"

#: "Orchard.Packaging.Services.FolderUpdater"
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.FolderUpdater"
msgid "Skipping file \"{0}\" because it is the same content as the source file"
msgstr "跳过文件\"{0}\"，因为其与源文件内容相同"

#: "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "The specified package could not be found, id:{0} version:{1}"
msgstr "指定封装包无法找到，名称：{0} 版本：{1}"

#: "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "No version"
msgstr "无版本"

#: "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "Unable to backup existing local package directory."
msgstr "无法对已存在的本地封装包目录进行备份。"

#: "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "Unable to un-install local package before updating."
msgstr "更新前无法卸载本地封装包。"

#: "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "The package is compatible with version {0} and above. Please update Orchard or install another version of this package."
msgstr "包兼容版本 {0} 及以上。请更新Orchard或安装此软件包的另一个版本。"

#: "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "Package not found: {0}"
msgstr "封装包未找到：{0}"

#. "Backup folder {0} has too many backups subfolder (limit is 1,000)"
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "Backup folder {0} has too many backups subfolder (limit is 1,000)"
msgstr "备份文件夹{0}已有太多备份子文件夹（上限为1000）"

#: "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "Successfully restored local package to local folder \"{0}\""
msgstr "成功恢复本地包到本地文件夹\"{0}\""

#: "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "Successfully backed up local package to local folder \"{0}\""
msgstr "成功备份本地封装包至本地文件夹\"{0}\""

#: "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "Successfully un-installed local package {0}"
msgstr "成功写在本地封装包{0}"

#: "Orchard.Packaging.Services.PackageManager"
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageManager"
msgid "There is no extension that has the package ID \"{0}\"."
msgstr "没有包 ID \"{0}\" 的扩展。"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/AddSource.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/AddSource.cshtml"
msgid "Add a Feed"
msgstr "添加一个种子"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/AddSource.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/AddSource.cshtml"
msgid "Feed Url"
msgstr "种子URL"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/AddSource.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/AddSource.cshtml"
msgid "Add Feed"
msgstr "添加种子"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Feed:"
msgstr "种子："

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "All feeds"
msgstr "所有种子"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Sort by:"
msgstr "排序依据："

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Ratings"
msgstr "评分"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Alphanumeric"
msgstr "字母数字"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Version: {0}"
msgstr "版本：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid " | "
msgstr "|"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "(No description"
msgstr "（无描述"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "more..."
msgstr "更多..."

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Last Updated: {0}"
msgstr "上次更新：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Author: {0}"
msgstr "作者：{0}"

#. "Unknown"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Downloads: {0}"
msgstr "下载：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Website: "
msgstr "网址："

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Rating: "
msgstr "评分："

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgstr "评分：{0}到5（总共{1}）。"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgid "Gallery"
msgstr "库"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgid "Add Feed"
msgstr "添加种子"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgid "This is a table of the gallery feeds in your application"
msgstr "这是你的程序中库的种子的表"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "All feeds"
msgstr "所有种子"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Sort by:"
msgstr "排序依据："

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Ratings"
msgstr "评分"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Alphanumeric"
msgstr "字母数字"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Version: {0}"
msgstr "版本：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid " | "
msgstr "|"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "(No description)"
msgstr "（无描述）"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "more..."
msgstr "更多..."

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Last Updated: {0}"
msgstr "上次更新：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Author: {0}"
msgstr "作者：{0}"

#. "Unknown"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Downloads: {0}"
msgstr "下载：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Website: "
msgstr "网址："

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Rating: "
msgstr "评分："

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgstr "评分：{0}到5（总共{1}）。"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "No themes available."
msgstr "无可用主题。"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Most recent check for updates: {0}"
msgstr "最近检查更新： {0}"

#. "Unknown"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "No module updates available."
msgstr "无可用模块更新。"

#. "Version: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Version: {0}"
msgstr "版本：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Install Latest"
msgstr "安装最新"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid " | "
msgstr "|"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "(No description"
msgstr "（无描述"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Last Updated: {0}"
msgstr "上次更新：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Author: {0}"
msgstr "作者：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Downloads: {0}"
msgstr "下载：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Website: "
msgstr "网址："

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Rating: "
msgstr "评分："

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgstr "评分：{0}到5（总共{1}）。"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Most recent check for updates: {0}"
msgstr "最近检查更新： {0}"

#. "Unknown"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "No theme updates available."
msgstr "无可用主题更新。"

#. "Version: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Version: {0}"
msgstr "版本：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Install Latest"
msgstr "安装最新"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid " | "
msgstr "|"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "(No description"
msgstr "（无描述"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Last Updated: {0}"
msgstr "上次更新：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Author: {0}"
msgstr "作者：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Downloads: {0}"
msgstr "下载：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Website: "
msgstr "网址："

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Rating: "
msgstr "评分："

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgstr "评分：{0}到5（总共{1}）。"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddModule.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddModule.cshtml"
msgid "Install a module from your computer"
msgstr "从你的电脑中安装模块"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddModule.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddModule.cshtml"
msgid "Module Package"
msgstr "模块封装"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddModule.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddModule.cshtml"
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddTheme.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddTheme.cshtml"
msgid "Install a theme from your computer"
msgstr "从你的电脑中安装主题"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddTheme.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddTheme.cshtml"
msgid "Theme Package"
msgstr "主题封装"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddTheme.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddTheme.cshtml"
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml"
msgid "{0} - {1} Details"
msgstr "{0} - {1}细节"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml"
msgid "Pick the recipes you want to run"
msgstr "选择你想运行的方法"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml"
msgid "Pick the features you want enabled"
msgstr "选择你想启用的功能"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml"
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallPackageFailed.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallPackageFailed.cshtml"
msgid "Install package failed"
msgstr "安装包失败"

